有冇啲有錢人係有奇怪癖好?

有三套房偷遍杭城:有三套房為什麼還要偷盜？

發佈時間：2018-05-03 08:40:42 來源：錢江晚報

一個平常的案子，卻牽出一個不尋常的嫌疑人。 4月27日上午，杭州蔣村派出所接到報警：兩輛停在店門口的電瓶車被盜。民警楊斌、黃奕靜立即開展調查，視頻作戰室同步處警，迅速鎖定了犯罪嫌疑人沈某。

“我們下午就找到了他，當時他正在辦公室裡休息……”民警黃奕靜說，“這個人看上去憨憨的，挺老實的。但就是他，我們的印象太深刻了！”——去年5月份，沈某在蔣村偷了一整箱明蝦！ “當時一輛貨車停在路邊，沈某剛好經過，就順手牽羊。而那箱明蝦，他既沒拿去賣，也沒自己吃，就這樣放著。為什麼偷蝦？他說手癢。這箱明蝦價值400多元，沈某因此被行政拘留。”

沈某40多歲，蔣村人，有穩定的工作，作為拆遷戶家中還有三套房子。但他盜竊軌跡遍布大半個杭州，且2014年、2015年均因盜竊罪被判刑。也因他的“偷盜癮”，妻子跟他離婚，孩子也不跟他住了。

回到這次的案件，民警問：“電瓶車是不是你偷的？”沈某從辦公室的座椅上站起來說：“是的，是我偷的。那天我上班經過那裡，看到好幾輛比較新的電瓶車，而自己的電瓶車比較舊了……先偷了一輛白色的，後來發現不是很好，第二天就又去偷了一輛黑色的。”

沈某補充說：“我就感覺手癢了，想偷東西，停不下來！”

目前，沈某因涉嫌盜竊罪，依法被刑事拘留。本報記者陳鍇凱通訊員徐迪文/攝

新聞成日睇 偷拍裙底

因為可以用錢買嘅都買到喇
冇晒刺激感
就要用其他方法去搵刺激感